[真]香港人還有慢慢長路

智利示威至少19人死
烏克蘭示威至少125人死

香港暫時兩個跳樓兩個中槍
誰會是下個彈藥包？

4/20

一定唔只呢個數目
呢幾個月入面
仲有好多被失蹤被跳樓嘅手足

真係唔止呢個數，共產黨最叻係殺完人扮冇殺人
再屈對手